（無知一問）其實能夠借地產商槓桿民意嗎？

宜家新地叫警察入商場清場，
如果之後既週末佢地都有商場因和平示威無法正常做生意，
商戶會嘈新地
新地搞唔掂民意
所以新地會比壓力政府回應市民訴求
唔知得唔得呢